如果命運能選擇

行錯一步...
人生已半完

幾時先有人發明時光機
好想返返去10年前所有嘢都重新嚟過

好似我嘅一生就係俾人生玩

樓主幾大？我都想重回六年前

路係行出黎 而家再搵路行就得喇

唔好啦，人生咁苦仲要load save再玩過

22

有啲嘢冇咗就係冇咗
時間青春

i know

人生真係好苦
有得load save 起碼可以改變

好過而家活着都唔知有咩意思
如果唔係屋企人
一早就88 苦生

嗰陣冇做或者做錯嘅嘢

咁就一世
成世都要渾渾噩噩咁過

返30年前唔該, 我出世既時候所有野都改變唔到了

每個時期都有屬於每個時期既野
人永遠都係後知後覺 從錯誤中成長
有啲野錯過左 就由佢錯過

咁如果fail左又再load過咩，load多幾次隔離已經end左game

你估你10年前揀過就會有好嘅未來？